［孝子]老母部g2壞左，有咩電話推介

大mon budget3,4000 大電
順
Android機 唔駛iphone 一般用黎煲劇用